路透社報導反送中運動榮獲普立茲獎

普立茲獎係全世界知名度最高嘅傳媒獎項，路透社今年獲得突發新聞攝影獎，係西方世界對於採訪自由以及香港人嘅肯定

如果獎品係 麥孫根s

一場運動令到香港人獲得好多榮譽，但呢啲榮譽真係開心唔到

如果下次攞獎係香港五大訴求全部成功就好

我哋而家已經進入持久戰，能夠繼續引起國際迴響已經好難得，我身在外國，能夠付出嘅好有限，不過我會堅持國際文宣戰

如果你比我揀，我寧願唔要呢個獎，只要香港變返正常我就好心滿意足